覺唔覺香港出街食野係俾錢買難受

如果俾著第二個國家
香港應該一間餐廳都冇，冇人忍到香港餐廳d環境服務食物咁撚差

一句食唔食 唔食擺撚就

覺 根本食租金多過食物嘅質素

所以要搵啲租平嘅舖頭幫襯， 橫街窄巷嗰啲
質數可能會好少少

大街大巷嗰啲舖頭人流多
唔志在做你生意

你唔識揀姐

唉。依樣真

你窮食茶記味係囉
你有錢去高檔少少既食會？

比幾十蚊食茶記想要法國高檔享受？

周街都好多人 寧願比貴D 起碼環境好D

樓主住邊區
不過依家茶記都好串

我諗你去400蚊一個人頭以上消費果d唔會咁

中下價開響商場入面果d。就梗

唔好話過400
人頭位位60起已經好少服務差